---
title: "جلسه ۱۳۲"
description: "زبان برنامه‌نویسی Lua"
date: "1396-11-02"
author: "مریم بهزادی"
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster132.jpg"
---
[![poster131](../../img/posters/poster132.jpg)](../../img/poster132.jpg)

صد و سی و دومین نشست شیرازلاگ در دانشگاه زند با ارائه رحیم فیروزی در رابطه با زبان برنامه نویسی Lua برگزار شد. 
در این جلسه رحیم به آموزش سینتکس Lua پرداخت و همچنین کاربردهای این زبان رو بیان کرد. 


فایل های این ارائه را می توانید از [اینجا](https://gitlab.com/shirazlug/resources/tree/master/presentations/session_132)
دریافت کنید.
